# Назначение скриптов

- **commit.sql** накатить табилицы
- **import-permit.php** импортировать разрешения на размещение рекамных
 материалов
- **get-gps.php** получить координаты по адресам точек размещения
- **get-gps-with-city.php** получить координаты с указанием города
- **extract-points.php** записать предложенные координаты
- **re-request.php** повторить запрос координат
- **set-point-to-permit.php** перенести разрешения с координатами в
 отдельную таблицу
- **join-construction-and-permit.php** стыковать места размещения и
разрешения на размещение